[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (424)

入黎做咩

輸撚柒輸 求派開飯

輸到10蚊都冇

十蚊食到飯

你派100比佢啦

10蚊買條8串1上1000咪得

頭兩場有冇得諗

如果咁易 我就唔洗輸到咁啦

想追 但唔敢亂買

lm

屌

新Link

考完

考成點

卷一失手 卷二還好 準則下一科好過
岩岩又奇蹟角大

上年我買4000角大入去考通識 出到黎大叫

第二場睇中平手客

中!

幫你屌左好耐

爽 又大角又1 1下盤

推呢個

推緊

想整條3串4 追數

巴打要派？

正花今日賭唔賭

國米角大有冇信眾

其實角點估

賭 我要推到去旅行

去邊 我都想整條3x4

卷一 d題鳩屎到

想去台灣 上次同我gay佬公主病既人
哂我錢

派我，啱啱考完

又係你

公字 公就大 字就小

台灣正 喪食

屌，乜撚野巴雞爛坦

咁玩 成副身家都黎

等你派我呀ching

反cup子 收野啦

求你派埋我 19548900

咁好

你嗌佢check 下

g持

問咩

正花 幾時派我，我幫你嗌爆佢

ok

Ok 有贏一定派

我覺得我同馬壯都抵派 屌左好耐角

佢收到了

減貧，少數族裔，新加坡與香港人生活素質和開心指數

跟隊得唔得 想知你買咩

好多野吹bor

正花子

見到都覺得多野吹

今日好買好多

佢第大分題問得好鳩屎

水

沉船巴買乜

陣間你5**我就笑4

琴日輸撚到傻 今日想估下先

1c 果題太急第二三段寫得4行 唉

唔緊要 dse 係你人生上只係轉捩點
利申 英文2 ls 3 讀緊u 自問唔識玩佢個制度

今日只買sparta

教我ok 準備做asshole仔

我都應該係 BU cie

今晚贏再派
我可唔可以成為慈善正花呢

買咩

我幫你嗌爆佢，聽日再温書

齊上齊落

上盤

可以 仲可以去埋旅行
你講買咩 我即刻屌爆佢

Good 我目標係殺馬會

通識u左 求派

無事既

無寫先會u

等你呀正花子

諗住考完收錢 點知西床7c 伐木1:1 兩隊西波齊齊發瘟

慈正

原來block左post主 怪唔得搵唔到post

贏好多？

Sparta
已all in

慈善正花 下次是咪我了

還有

反cup子今晚有無水

見到阿積士好想買 但荷乙...有陰影

買左半大

屌你老母斬木佬輸能死我

青年隊冇得升 ajax 未必出力踢
相反烏德護級
但論實力ajax勁d 仲有主場
估計 ajax應該小勝 and細波

利申 新手鳩up

一陣睇下先 你開tg啦 方便傾計

可唔可以加入討論

唔好跟 我仲諗緊 上黎集思廣益下先

我有tg 等你加我

正花ching

追緊 ，輸咗2千幾

正花子 加埋

申請加入屌波屌角團

cuppedpaper

add me

Can I add u

反cup子

係咪正花tg? 加埋ok? terrypk12
加埋我啦正花

上個post同上兩個都有份幫你手屌通識 有人做證架

痴線無開gp ar單純tg吹水咋

斯巴達上盤(-1) 1.75 點睇

想join

3人行

幾時比我add tg ar

星期1 莫斯拜斯巴達 VS 加索維克 讓主-1
星期1 羅斯托夫 VS 卡斯洛達 平手盤客
星期1 佐加X斯 VS 天狼星 讓球主客和 客+1
星期1 卡爾馬 VS 艾夫斯堡 讓球和
星期1 奧雷布洛 VS 索特拿 主客和 主
星期1 阿積士青年隊 VS 烏德勒支青年隊 半大

再輸戒賭

Okok

其實呢到有幾多個應屆DSE⼀⼁⼃

拉斯彭馬斯入球大是常識吧

咁樣輸落去唔撚掂 冇工番輸3k
琴晚好撚勁 半7全7角
留番d錢買煙算

同路
失緊業 銀行得番萬零蚊
輸左3k

咁多同路

成日諗住下鋪番身 屌啦聲

得低水先中 串埋就斷一兩關
贏埋都唔夠輸

我決定用半日時間去度今晚1/6/10
今晚出估波仔

冇錢賭 唉

奴隸Ching 留名 加油

好提子好多巴打幾千贏成double

永遠都輸錢

永遠都推得好慢 一見師兄贏得多 心紅大注又朱

派我

軟糖

派我好了

返工啦你

呢到咪返緊了

求派

啱啱出咗糧， 等埋其他巴打出糧一齊再戰

高進

澳職奇蹟角大果日夜晚輸清光

量力而為呀ching們

3 4 5 6 入球大
亂買

呢個星期六日啲波痴撚線
勁多反cup加爆大冷
豬死寶寶了

其實推得快，多數係澳職同5，6，日，今星期2k去7k,臨尾手痕買唔識的輸左2k，跌反5k, 都係cash out 留錢再賭

有睇我貼飛就知

有時真係好掙扎，
自己平時好慳，
但一買波就當啲錢唔是錢咁。。
有無同路

馬會App太方便，累人不淺

same

駁唔到 篤下手指咁就幾百
明明攞出黎好見洗
但賭波就想大注大注車落去

輸左果2k夠我call g同食好西

當你一輸更加唔當係錢

其實平常心賭唔會朱咁多 要戒大注同埋要有紀律

輸個3k夠我食60包煙

same
最後我去睇d賭博既書，發現係人性的弱點，應該係重點至買，減少投注次數。
利申: 做唔到

錢多就覺得贏返嚟唔緊要， 錢少就覺得輸埋佢唔緊要

Ching點睇斯巴達主客和讓1

斬木佬死全家未^^

我永遠贏左就攞走，淨低300蚊係裏面重新起機

我約哂斬木佬去ifc

冇波賭悶到

香港好少關於博彩嘅書賣，巴打邊到買

澳職算易玩

堤格雷入球停不了

其實同日同聯賽開同一個落飛方向啱唔啱呢 好似真係會跟住一邊咁開，我睇好似好多都會咁

五點停撚咗 買唔到

個個都覺得大球 角大 半大
不過又主要係呢個模式既

完全周意

同

有啲係同日同聯賽落飛/回飛一邊全部贏哂盤

有尿未

有無大蛇出水

有人問我我就會講 但是無人來

星期六上網買左個銀包比女女 今日就送左黎

Rich💦

女

銀包姐 又rich
已經變左狙擊對象

5出水就日日吹奏

氣勢兄 俄超點睇

洛辛堡 堤格大球 65和波 有人問我都有答啊

金日呢

今晚12點後買唔到波

真係要買既話得斯巴達買得落手

係啊

點解既

有講咩4月4日00:00就維修 咁上下

睇到了 jump

維修都要針

西波無走地

我做你第二條女ok

森多利亞下盤 切爾達上盤 點睇？

有冇巴打比意見俄超個兩場

國米做咩讓咁深

最後500本 求水推返上5k

主場對下游隊成績誇張

國米大波 上盤屌唔屌得過 求解答

莫斯科斯巴達上盤

我屌 大大力屌

不了

斯巴達大船

出左 是油求停止狙擊

搵日我歸家ok?

佐加好似都唔錯

住邊樹牙

自從對睇盤略有心得之後
我就覺得每場波都係90分鐘既電影

你個名

想問下有無巴絲跟過Facebook果個Golden Gor買料 想知究竟堅唔堅

已上

俄超有咩睇法

都係自己睇既盤姐

卡斯洛達下盤
有無人上船

悶

有受讓咩

做乜鳩推呢個post

主盤啦

上左

兩場都係？

想上

上啦洗乜想

全日重心 卡斯

諗緊斯巴要搵定星期三夜馬既本

2x1

邊兩場

斯巴達x卡斯

卡斯難啲喎

羅斯後防傷左幾件

卡斯賽積贏曬羅斯托夫點解好難
上船啦

利記係咪喜劇？

阿妓係笑話

我都係一個笑話

你咩都有了 我先係

錯過好多人 做錯好多事

唔賭可以做更多野

係賭博po講依d邊個會理你

唔好講了

唔係講錢啦 玩得就心態上要預左輸先

Agger 但都要抱住
輸比馬會一蚊我都唔甘心

做錯好多事就真 賭已經係

聽日英超補賽，大家有乜心水

瞓身咗李城主讓

李城降班已經升到22倍

唔會降

炒左雲尼亞利之後未輸過

馬會山幾點

又可以長追李城盤同角大

11

豬左10k 有無巴打有重心心水

國米

國米角大

馬會個app維護到幾點？

感覺聽日愛華頓唔係贏就和

戒左賭3日 感覺今日要賭了

德甲屌你老母

推左上幾錢

拖肥主場就屈機 作客一般

26k

我城不會降的
利申fifa 傳奇排第一

出水未

本金幾多
冇追post

800

cash左未

求水
800上26k可否再表演多次

禁佢個名 起底
就可以見證傳奇誕生

屌 自sir用10蚊推上100k啦=.=

貼黎俾你lm

豬晒了

笑左光總

屋企人開補習社都成日lm 爭飯食

求出水

得番20蚊，求carry

今晚推波過關 想跟就拜一拜我先

唔番工有咩方法有錢賭

星期一 __盤夜

知道

冇

想有返個大蛇，好似貧爸咁。
始終大家既敵人都係馬會

我做慈善之王ok?

又唔會好似馬咁變賠率

要乞了

我想做大蛇 有無人反對

朴蛇 派完我一定好旺旺

小妹g持

黑b

大蛇，户口得20草，點推法

0%命中率得唔得

拜下先

有神快拜

買對家。全中

冇問題

拜

Ok

都得

求派呀，正花ching，要斬馬會贏旅行錢

集氣please

好多大蛇

金剛撈咩咁有錢，住三皮野屋

屌你老母斯巴達轉左盤

已跟

今晚無即場
應該跟到大蛇了

咩事星期三又有拿玻里對祖雲達斯，前幾日先踢完呢對組合

場次2 主定客 好難揀

角大？

意假角大

點羅斯托夫

屌佢老母半7全7

派我？幫你嗌爆

斯巴達x羅斯托夫

斯巴達×卡斯洛達

支持

斯巴達呢場，主-1 由1.75升到上2.05

點會 轉左-1/-1.5 都係得1.94

我錯，我睇錯，原來係馬會轉左盤，讓球由-1 變-1/-1.5

唔好意思我睇錯

買唔撚切

光總做500蚊派料月費班？

-1.5真係要諗諗

奧林普下盤點睇

我都考慮緊

有機會輸一半

-1.5，又無即場，放棄算
或者就咁買主勝

就係琴日場半7全7令我戒賭
係冇錢再賭

今晚大家有咩心水？

求大蛇20起機 琴日輸到hihi

今晚得3埸角玩，又冇得即場補飛
大家點睇？

轉玩波旦

唔玩

玩主客和過關

過關主勝，最後20草allin
唔早del app下月先再玩

斬木佬真係全隊死全家啦
革命都可以贏唔到

劇本

係個D交友APP到見到D 倫敦金妹到.
同佢鳩UP..吹到自己搵好多..
佢又信先好野

你差d野wo清

個個都俄佬 有無國米

12點前要買定 屌

革命成功

西甲大波

回歸一百起機

無大蛇出水

xd

羅斯托夫連曼聯都贏唔到，一定買下盤

國米轉盤就要下盤 想睇蠃三球

大家今晚咩心水

國米 盤

但1.5倍玩3串7好似小效益？博和？

可以一試

Lm 2687xxxx~~

似樣

如果我無記錯倍率效益，
1.5就玩3串1
2<x<4就3串4
>5就3串7
ching我有冇錯

agger 下盤

買左4X1

wantg

我老死將男去左邊 慶祝爺爺和波

輸撚死左

Real輸？ 我派你ok?

唔洗啦

幾時幫我嗌 反cup子幫我嗌左成日了

推邊個？
有2個post

好忙兩邊睇

將男b 爺爺贏盤

尋日帶領馬post 大勝馬會

琴日輸到唔見左人

買左2x1 半大

支持 祝羊派我

我輸到化，派我ok?

等緊朴巴出水

Lm 26814257

佢係上面話今日要賭了

比瓜帥害死派埋

朴巴救我

老死是油幾時帶我去屌蝦

兩po齊推

新式嗌波方法全面候命

要搵工作了

想g

決心撐住個po了 聽日放假！

岩岩見到呢個短片 睇完火都黎
屌你老母 伐木

Lm返屋企睇

真quit?

兩個post 都照推

我都唔知邊個正統了

Quit la是咪跟家姐撈保

睇返423就知我先係1001

我兩邊都有推 兩邊都推唔郁

華哥派錢未

推呢個啦 呢個快完D

好似多人推果個多D 咁轉了

推呢個啊

唔推呢個就絕交

GUN

推一下

Gun

見到華哥就唔想過去

G持黑單

G持

Pish

是咪無波賭,無人推

去晒果邊

睇番其實兩邊都無乜人

係

第一次同步推po

有咩跟今晚

戰狼300

冇 聽日再買

[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (424)

希望大家推同一個

波po已死

推

有追開都知我幾旺
一陣岀多場重心
要就岀聲

華哥收手啦

全民戒賭

斯巴讓球主勝？

好肯定咁同你講今場然一球

見到你買和

讓球和啊手足

G持朴ching

sor9

斯巴達

朴巴求CARRY
依幾日豬死

推this

光總話事

水牙 吊你

頭場瘋狂轉盤想點

係既大佬

已經知道邊個係真手足 今晚將收到我重心過關

快d啦 就來無得買了=.=

want g

我

求水回本 150>500

將男BB

LM

不賭球了

pish

今日戒賭日

Hi

求carry

將b 說好的

希望黑單早點出水

明天一定 剛剛才訓醒

愛你

Very weak

里昂一場輸死小妹了

求大蛇出水

輕輕一推

別回想了 過去了

尋晚輸死

橙紅左都比人入

小妹都輸了

重心一場先 荷乙半大

羅斯托夫[0/-0.5] 對 卡斯洛達[0/+0.5]
兩隊勢均力敵,投注下盤必定有利

好痛心 有2位手足走左

有無手足講得出呢句野出自邊到

who

咪又係xx推介
名家xx

Xx狗會 馬x

個華哥咩乜料 咁大口氣既🤔

就夠鐘啦，求水

十皮一個月 好似係

我個心好撚痛牙

都講撚左荷月半大

錯啦
番去溫書

佢琴晚講中哂

利申冇跟

無跟

咁佢話陣間出重心.我留句就黎12點都未有姐,咁就叫走左,屌爆你地屎眼 我跟左正花買啦,佢出我都唔會補飛啦

正花出咩

準備反cup馬會
調整返個心態先 琴日唔忿氣亂追

叫正花自己講好似好d喎...

笑 佢之前開po話中左派錢點知一場都唔撚中😂

信一成囉

跟

求水，得番150用個月中

up 2場就上神檯

一陣又賣料~

唉 屌 買五千斯巴達上盤睇波算 唔撚識度

光速 買咩

快d講啦，冇時間啦

跟左

135入球大 自己諗

我見到

5千

俄假唔敢買咁大

頭先聖Peter保又爆炸死左10件，唔知有無影響

借啲意上位

踢緊波未睇得切新聞

最後十蚊gun左

原來係果條撚樣

咪講左囉

最多朱半 希望

1 3 5？

第一場買左2-0 2-1

第1 3 5場 入球大

今朝買左-1上盤@1.79

買左1k睇下波算

信你嫁啦

頭場上盤 法乙角小 2x1算了

國米讓唔讓到兩球

國米全大

我都想買-1
祝一齊羊

頭場上盤 切上盤 法乙主勝
利申冇錢買

足球過關 3x1
星期一 2
羅斯托夫(主) 對 卡斯洛達(客)
入球大細
大[2/2.5]@2.25
星期一 3
佐加頓斯(主) 對 天狼星(客)
入球大細
大[2.5]@1.75
星期一 5
奧雷布洛(主) 對 索特拿(客)
入球大細
大[2.5]@1.75

我覺得第2場大波好抵買
不過我自己買，唔係咩特別出水

點先可以令自己厚臉皮

買單頭 輸左唔好屌就好了.細佬我都係跟正花 只要信,琴晚正花3注全中

有少少危。。
1/1.5都話半個博一個。。

唉... -1/1.5冇買...

駛唔駛讓咁多

食多啲

卡斯洛達有無人要

早知串法乙主勝
1.77咁好分

扮咩

法國大波？

大家早d訓，明早收錢

琴日重創

我愛隊

俄仔

食乜

連連人

斯巴達入未?

🍔🍔

食開

成日食

7 hb
8 b

買埋第二場客盤先

2 下

上得切

留番d錢聽日allin李城

覺得會贏波輸盤

最後冇買到 唔敢搏

竟然無人g佢係邊個

馬會封盤

開工囉

咁似哈利波突啲人

封了

sirius black

買唔到了

放心絕不屌人
利申：3x4

馬會末日

屌呀 買唔到

想問網頁版買唔買到

我跟左3 5 再自己串第2場

過咗十二點都未知係邊個

做咩爆我重心

屌ON9馬會
唔知原來12點封盤
買個下停左

唔想人贏錢咪出聲lo 垃圾馬會

贏得個幾皮馬會撚會爆廠咩

12點了.大家都屌

唔知我場重心 荷月半大會唔會開出呢

網頁係唔係正常？

笑撚死我

打電話應該買到

完全唔知暫停服務

成個betting system停

同莫雷拉數錢數到笑啦

仲以為佢封iphone app

唔明點解要屌 已經提晒

支持你

正解

唔得

買唔撚切， 馬會d it 狗真係好撚廢， 冇波果陣唔識搞update, maintenance?

Ys 手足有提 馬會apps有提
網頁有提

最後無人跟到

估唔到馬會都會執

總有人無聽書

點解馬會唔可以聽日中午12點至夜晚10點停
今晚咁多波得個睇冇得賭

自己唔睇

1886有無得買呀屌

因為冇心裝載

無人番工牙

應該盡量將影響人數減少，朝早門市開緊停唔到
唔好屌IT狗啦

1834633有

佢幾點停我管唔到啦
我只係知個apps都有行字提晒

好彩光總開到船

bb檢多少

到時就會問,點解唔可以夜晚先停 有分別嗎

狗會幫你地慳錢

朝早同晏就 D師奶同賓賓買撚到六合彩牙

腦b 躺著中槍

朝早成日冇波賭都唔搞 係要夜晚先黎做
早幾日晚冇開盤 又唔搞維護 咁撚搞笑

買唔到 早d訓教教豬

早幾日冇波賭又唔見佢搞 有時朝早開即場但要結算仲on9

將b 正花

牙叔賓賓唔洗買早飛買六合彩？

我指早幾日有一晚 成晚都冇盤 果日搞唔好咩

仆街成日無開過apps

狗會獨攬 佢幾時搞吹佢唔漲

不過重點都係。。。 每次話系統升級都唔覺有咩好左

再屌都茅用 各位手足早d訓

IT狗思維：

計曬數同IT狗d man day...
有時新System無可奈何要起d垃圾時間上Server
搞俄甲...好過聽日英超無即場賭

賭仔真係好惡

賭少一日會死㗎

個版面無咁快改嫁啦

但升級對馬會同事 (電話投注) ....同埋System穩定性都會有改善既
你當係例行既升級咁，每季都要做一次

吓 其實應該有個 dev server test 好clone 落去 完全唔明白點解用咁多時間

09年做過四年電話狗 唔覺有咩改好過

戒賭日

會 我都同路

屌 冇睇到app

頂頭資訊版面個條Bar d功能都要靠升級做

腦魔嬴幾皮

收規撚

新手想問點解買唔到波 係咪上網有問題

電話有問題

😂😂

盧蛇比人hack左

換電話

未入錢比我

唔係咁on9要打電話買掛

你好電話投注

1 3 5大 8角細 正花gogogo
另外 8 9 10 sbs 衝

今晚一齊嗌返黎

艾斯夫堡大

正花黨蒲頭

買唔買到先？

我估唔得

馬會ON9架...停撚左

2-0 2-1

2 0 ok

應該得
但已經十世無用過

屌咩好心你係到過左頭場先搞咩系統提升呀
仲要次次整完都係咁撚垃圾

天狼星

衝呀 2:0
第二場客勝 順順利利

卡斯洛達

加一

好似好大船

斯巴達 掙扎

我就係要呢啲

屌結乜撚野算呀
執笠啦仆街馬會

講得非常好

手足都係早d訓 戒賭一日 心情都會靚d

其實馬會都幾on9 早無波又唔撚搞 成撚日夜晚多波先黎搞 想補飛都無

買外圍好過

最撚慘係屌完聽日又死死氣賭返

場次2 屌打

買張機票 離開香港先

買完唔記得自己買乜 可以點

揀盤黎開真係狗黎

Bet365

C巴達俾人禁屌

可唔可以引入競爭 狗會完全冇進步

聽朝睇

打1888問

唔撚係呀

thanks

Wechat Man013535 研究下 帶番頭盔先

買咗佢 jump得

1818
sorry

羅斯托會人屌打到仲勁

斯巴達爭d

半大

俾啲火我

火

卡斯keep住屌打

斯巴達大 再贏爆佢

C巴達屌打緊對面

集氣推爆佢

衝呀

好想買斯巴

羅c托唔係俄假李城咩

有冇睇波網

卡斯 斯巴達肯入波未

入波未呀斯巴達

球探有直播

無聲 唔過癮

360直播

斯巴達 半大

俄超兩場客

大頭幾時比人炒

第一場不了

條撚屌真係好乞人憎

扮春哂講野好有道理咁,又廢

入未呀 斯巴

屌打人

買唔到波

兩隊主

個賽評話下半場先入1粒,我當場講左句屌你老母,球彩台係邊撚個做主播,我拎刀劈撚死佢

斯巴達3.6倍和主 係咪呀

斯巴達射中龍OK?

有次德甲直播主隊熱門，佢話主隊賠率太熱比人入一球先買反cup抵買，結果真係落後果陣佢買主，cup足全場都cup唔到，成場波屌主隊落後引佢買，戇撚鳩鳩

無即場都照直播

屌.差d...斯巴達呀屌你老母 差小小...

應該買角大

卡斯快入

C巴達入未啊

準備Jump啦

斯巴達 奇績半大

落雪落到咁點踢啊

佢中或者領先果陣就串柒柒，落後就成日暗示人地打假波

c巴達-1已死

唔好呀

俄假真係買半和最穩陣

cbra入未屌你老味

又差d .我屌你老母斯巴

肯入未呀屌

要大呀...

要大呀

卡斯 斯巴達

大啦pk 屌你c巴達

1:0?

Goooooooal

We are Sparta !!

C巴達Goal

戰狼goalll

1：0

唔洗急

C巴達上!!!!!!!!

入多一球未呀cbra屌多次你老味

繼續入

有冇艾夫斯堡大 同路

一關撚左個直播.即刻打撚柒主播塊面.開番再關多次

入多球

[q uote]一關撚左個直播.即刻打撚柒主播塊面.開番再關多次[/quote]
Loop多幾次

整多兩球 唔好諗

我都feel到

係就快

平手轉平半，羅斯好伏

斯巴達 半大 在望

好

斯巴達又差d

中眉呀陰公

中楣

差d呀屌你..有3球差d啦已經

中眉

一齊沖出香港咪可以365

羅c個場 2隊都入唔到3球

其實傳得好差 夾硬頂

去澳門澳博已經好好多

135都要大呀屌你地 爭氣呀

半場前入一粒啦屌

買左奧雷布洛 半大

個龍好撚守得..痴左線咁撲

cbra整多球定驚喇

Who

原來頭場細咁熱

斯巴

5 入左一粒

兩場主

奧雷個場1:0,差兩球

斯巴達繼續

斯巴達 半大 無時間啦

聽日德乙開即場！！
好玩

但斯巴好緊要

兩場俄假主

全年重心。史特加

個賽評好撚博打 佢係咁叫人踢慢d.想佢地唔入.條撚屌係咪買左細

買左 奧雷布洛 半大 又等死

1:0啦喎,點解死

未收錢

都唔洗咒自己架大佬.先20分鐘未到.1:0仲話半大死.我屌一聲.我買左2.5大呀

羅c個場踢乜撚

2隊3球都無

卡爾馬肯入波未

奇蹟半大

斯巴達d crossing 好好

下盤派錢

羅斯下半場繼續比心機

快撚d入多粒喇cbra

1:0

ht 1:0

半主cashed

this is SPARTAK!

求大

派

me

叻豬喇

入波呀卡爾馬

天狼星入啦HI

3-0未-.-

索特拿反cup pls

馬會係咪賺夠，做咩成撚日停止受注 要等到聽日10點

我想贏

乖啦135大

入波就得

真係求佢地3隊都生生性性咁入波

求你入波啦卡爾馬

135集氣大

求你比我起G

嘿

上呀卡爾馬

入咁少波 學咩人踢波

再唔入波jump

-,-"

快手大奧雷

卡爾馬你地入波未

佐加頓bet365封盤幾次
一粒都冇

有無大蛇屙尿

維京大波波

2,3,4,5大plz

係銀河輸了錢

維京入未

卡c肯入未？

入未

希望cbar唔洗輸半

奧雷布洛 半大呀

仲有40mins

入波未呀屌你老母

連睡超都半細 我老啦...

屌要jump

瑞超 入球大已死

屌你老母瑞超

小妹很悶

斯巴達做乜 爭啲輸埋

比啲力

比啲信心 入波

屌你老母索特拿

睇住卡爾馬真係吐血死

羅斯呢

唉瑞超輸硬
求派起機
Tg : iamRR9

斯巴達 掙扎！！！

嚇撚死嗰球

一定會輸埋

羅斯黎啦

卡斯 斯巴達入波啦

斯巴2:0

SPARTAK ! 唔好停

Goooooooooooal

我話客隊

好波

Goalllllll

47 梅開二度

2:0

一齊Skout 斯巴達!

男bb

求3 5 大大大大大大

大佢老母

1.3.5唔該出力小小

出得好撚靚

大呀屌

斯巴達 谷實！！！！

2:0好波

燈撚到

買唔撚到

1 3 5 大呀呀呀呀！！！！

多謝你2個

羅斯主w好嗎

Sorry買左客隊

唔好

將男b

卡斯入咪啊屌

456佢呀C巴

叫呀 屌

大呀 1 3 5 半場都幫你叫大 你去大啦

好！

64台係咁吹奏客隊

斯巴達 卡斯入波啦

Why

屌 開大啦求下奧雷都

1001

Agger

C巴達快啲3:0

10001

快入

羅斯主

希望羅斯托夫可以贏波

1001係我嘅

1 3 5 大要集氣！